覺唔覺香港啲選舉口號好撚on9

咩守住關鍵一席，欣為您・突破界限真係好撚尷尬，又離地又冇共鳴，學下高雄咁，高雄發大財，幾撚醒神啊，咁先吸到票

不如衲dee去選

全民中南海！！

你係李卓人隻狗

覺

狗肉放題

呢啲先正

派煙仔，換選票

dur波

贏返香港